點解仲有咁多細路係公園遊樂場度玩？

到依家都仲有死𡃁仔係樓下公園同其他小朋友親密接觸咁玩，鬼晒咁嘈 又唔帶口罩
啲家長點諗架？

支那人你話呢

咁我仆街啦，仲要係屋企樓下

公園設施好污糟個個都摸又冇人清潔 以前細個喺公園玩完唔准坐梳化同要即刻沖涼

啲細路同人玩完又周圍摸

全部講大陸話

成班垃圾去公園玩傳染俾人